醫渡科技有限公司IPO討論區

又有雲科技股IPO玩
近年尾同聖誕
應該係短期內招

醫渡科技有限公司
13/12/2020聆訊後資料集（第一次呈交） 全文檔案| 多檔案
24/08/2020申請版本（第一次呈交） 全文檔案| 多檔案

醫療股去死啦

都廢能事屌你on9，醫藥sector有好多種，你知唔撚知醫渡科技做乜鳩架

呢隻勁撚到仆街，似明源雲咁升上去

第一頁見到9盛中金已經打折

狗盛玩B ，玩到濫交姐

伊度暈

不了不了

醫藥股， 睇下和鉑，不了 。

垃圾股 狗也不屌

冇乜資訊，冇意思

呢隻野對既客都係all大陸北京為主
雖然20盈利增長好勁
但感覺有啲伏 再諗諗先

無基投資料

隻909炒到咁

醫渡科技已通過上市聆訊，消息指公司將於今日起進行上市前預演。據外電早前報道，公司計劃集資約3億美元（約23.4億元）聯席保薦人為高盛、中金。

集團於2014年成立業務板塊包括，大數據平台和解決方案、生命科學解決方案、健康管理平台和解決方案。

集團於上市前合共獲得11輪融資，去年底完成3000萬美元（約2.34億港元）C++投資協議，投資後估值約為21.3億美元（166.1億港元）。

目前公司合共獲得3.37億美元融資（26.3億港元）。集團表示，上市前融資大部分所得款項用業務發展和營運及其他一般營運資金用途。

截至今年3月底止，全年虧損擴大至15.1億元（人民幣，下同），去年同期為9.3億元；收入由去年1.02億元增至5.6億元。

公司集資所得款項將用於加強核心能力、業務擴張、過戰略合夥、投資和收購豐富集團生態系統及作營運資金及一般企業用途。

另外，醫渡科技已展開上市前推介，有傳計劃集資約5億美元（約39億港元），預計於明年1月才開始招股，其承銷商之一的中金發表報告，給予醫渡科技估值為278億元至357億元，相當於2022年市銷率達10倍至13倍。

中金指出，根據醫渡科技3項主業大數據平台、生命科學解決方案及健康管理平台解決方案來劃分，其相關同業於2022年的市銷率分別為14.5倍、12倍及8.7倍。

原來1月先招

等埋V仔出結果就可以收爐

咁遲先招

契媽買唔買先

呢隻係咁蝕錢

幾時招？

新股醫渡科技明天開始招股 (31/12)

有冇汁？

同清科一樣就好笑

公司將在今天4:30p.m.接受B組第一格孖展預留, 息率：2.68% <--輝立

唔會掛
呢隻真係應用 唔係吹

有機

內房榮盛發展（深：002146）分拆的物管公司榮萬家生活服務（02146）明日起招股，計劃發行發售9400萬股H股，其中一成在港公開發售；每股招股價介乎13.46元至18.36元，每手500股，一手入場費為9272.51元，預計1月15日於主板掛牌。
仲有隻物管

幾多錢B頭 ？

騰訊（700）有份投資的醫療健康解決方案供應商醫渡科技招股價介乎23.5至26.3元，一手100股，入場費2656.5元；聯席保薦人為高盛、中金。

from Apple

咁突然

升50%先賺1300

其他將於明日開始招股的，包括內地汽車資訊平台網上車市、女星劉詩詩(本名劉詩施)、愛奇藝為主要股東的內地電視劇製片公司「稻草熊」、現代中藥集團、物管股宋都服務，及榮盛發展分拆的榮萬家生活服務。

網上車市將於明日起公開發售，招股價介乎1.08元至1.28元，一手4000股，入場費5171.59元；預計1月15日掛牌。

咁jdh b組揸到19x最後都賺唔少啦

你揸唔揸到咁耐先

實有人揸到嫁
我揸唔揸到係重點咩
重點係jdh都係3000一手

應該200000股= $5312000

多數拆到100股1手果d都係伏
玩1人派1手

係喎

jdh?

醫渡科技 （新上市編號：02158） 計劃發售1.56億股，招股價介乎23.5元至26.3元，集資最多41.1億元，醫渡科技將於明日（31日）至1月7日招股，一手（100股）入場費2657元，公司預計1月15日掛牌。聯席保薦人為高盛、中金；聯席全球協調人為花旗。

高盛：估值介乎293億至403億

高盛發表報告預料，醫渡科技於2020年至2023年度財年的收入及毛利年均複合增長率分別為73%及83%。報告按分類加總估值法（SOTP）計算，公司估值介乎293億至403億元，相當2023年9至12倍的市銷率。

高盛認為，公司平台具有高度可擴展性，主要受惠於更多醫療保健客戶使用該平台，不過又指出公司客戶群過度集中及依賴公共部門及激烈行業競爭等。

騰訊為上市前投資者

集團於2014年成立業務板塊包括，大數據平台和解決方案、生命科學解決方案、健康管理平台和解決方案。

集團於上市前合共獲得11輪融資，合共獲得3.37億美元融資（26.3億港元），公司前期投資者引入騰訊 （00700） 、陽光人壽保險、新加坡主權財富基金新加坡政府投資公司（GIC）、中國投資有限責任公司及汶萊主權基金等。

集團表示，上市前融資大部分所得款項用業務發展和營運及其他一般營運資金用途。集團於去年底完成3000萬美元（約2.34億港元）C++投資協議，投資後估值約為21.3億美元（166.1億港元）。

截至今年3月底止，全年虧損擴大至15.1億元（人民幣，下同），去年同期為9.3億元；收入由去年1.02億元增至5.6億元。

公司集資所得款項將用於加強核心能力、業務擴張、過戰略合夥、投資和收購豐富集團生態系統及作營運資金及一般企業用途。

抽

50股一手，伏中伏

二千蚊真係唔孖無肉食 孖左又未必中得多

一手$2600孖一球先比一手你，息都蝕尻埋

孖得多自然中得多
其實同一手幾多錢無咩關係
一手細注d
D貨易分d 某程度都係好事

螞蟻京東既教訓1手又中1手 抽百鳩幾萬又係中得1手 當大抽獎算啦

聽日推7隻新股

疴煙

醫渡科技全球發行1.5645億股，集資最多41.1億元，並引入OrbiMed Funds、加拿大退休金計劃投資委員會、Yaqut Sdn Bhd、騰訊、Velmar Company Limited、Matthews Funds 、3W Fund Management、中國東方，共 8名基石投資者共認購2.1億美元（約16.38億港元），佔總集資額39.9%至44.5%。

考驗資金時間

total幾手?

二千幾蚊一手抽咗隨時息都蝕埋

應該A B各390000手

做一手黨先

抽a尾，搏2148咁派

咁搏

100,000 2,656,502.51
200,000 5,313,005.02
300,000 7,969,507.53
焗D人上B

發售股份總數的(i)15倍或以上但少於50倍；(ii)50倍或以上但少於100倍；及(iii)100倍或以上，且國際發售認購不足，則發售股份將從國際發售中重新分配至香港公開發售。該重新分配導致香港公開發售可供認購的發售股份總數將增至46,935,000股發售股份（在(i)情況下）、62,580,000股發售股份（在(ii)情況下）及78,225,000股發售股份（在(iii)情況下），分別佔全球發售中初步可供認購的發售股份總數約30%、40%及50%（在行使超額配股權前）
有50% clawback

稻草熊個名好cute

咁多人抽係咁
你想中多啲咪上B組

得2158抽得過

送終服務

咁特別

除左2158 仲補邊隻抽得過？

呢隻有乜好傾, 傾吓邊隻係黑馬好過

70手中到1手？

a 尾幾錢

AB姐各有78萬手 上B啦

車市會唔會係黑馬

中銀唔知開唔開孖

易鑫2.0？

allin

物流股冇人抽？

有錢剩再睇招股反應

起碼明源雲個level

pe大師都係縮返去買內銀

2129爆到

咁細

想問下邊度check幾多手上b組？

自己計， 對返個價目表咪得。

唔好意思唔係好明
價目表係唔係即係上面巴打share呢張？
即係大約900手上b?
唔該

銀碼大過5M
即係200000股
即係2000手

２０００００股

有分A/B組嘅股，
每股上限股價 x 股數 >/= $5,000,001 就係B，
咁你搵返第一格對應邊個位就知。

明晒
唔該巴打

妖才爆左

咁細隻會唔會開呀

200幾億喎老細....

一手咁小錢孖A 中一手都唔夠還息

我抽埋稻草熊

等中銀開margin 1條b炸落去

榮萬家 咁撚似CCTVB嗰啲垃圾劇富豪名

點知銀行一定會開

我都諗住抽一抽佢

大野，高超購，通常有

有時大貓會開得多過BOC,有D心思思想去開埋HSBC

等開門， 可能要過左假期。

銀行通常都跟開

耀才b1 等銀行再孖

留名

HSBC 未有得孖, 係咪開個額度? 係咪要每日都有可能放D額度出黎?

好大機會開

同易鑫類似？

馬後炮你就叻

上b就算100放都賺得少咩?

抽5球

希望唔好開

等銀行開吧， 證卷行咁撚窮

0成本咪抽1手，你估依家係投資/賭錢

係新年抽獎

11點未到已經爆左

想問下如果借孖展啲息係幾時開始計？
如果抽中咗即日暗盤放埋係咪唔使計息？

新手一律建議一手黨

申請果日起計
所以通常等到最後一日先申請 但唔早d申請又怕無 兩難

抽中照計 抽得多有機會要補倉
如果你唔夠錢會斬你倉/當借錢逐日同你計貴息

抽得中定唔中都計息
你話暗盤放會唔會計息呢

1.依隻唔洗諗， 證卷行一定俾人搶margin, 手慢d就無
2. 唔需要擔心要補錢，你9孖1成按金，最尾都係俾1% 貨以內你

唔該哂ching

Diu, 新一年第一個目標一定係開番hsbc/boc bank account, 靠佢死得

幾多里

屌一通4里
on9

4%咁不如用牛牛 個暗盤short嘅

唔洗孖 2000一手 蝕息蝕死

我睇佢大股東ok, 而且呢種應該可以炒下，不過唔孖啦呢隻

孖左100萬,GD LUCK

全部銀行好似都未開孖
出年check 啦

恒生好似全部都冇開孖

你牛牛搶到先講

等monday 一定開慢幾步

抽一手碰吓運氣

佢以往有得開既話會寫稍後會開之類
宜家直接寫沒有提供
應該全部都冇得孖

醫渡allin
車市黑馬

吳奇龍咪拎d散紙會一會佢

其他個d算吧啦

無就現金抽50萬

係呀,睇下抽唔抽到1 2手

其餘果D得2000幾,比你第一日100%都係得2000幾....如果一樣孖100萬,息都冇左4分一

想問耀才冇得孖展抽飛

咁輝立，富途，一通。呢啲邊間有得抽飛？thx

有
之前問過妖才，可以打上去抽飛
不過佢地條熱線好似好難通

知唔知邊間有95%孖展

輝立真係越嚟越垃圾，大野都基本上冇95孖，而家連致富都做得好過佢

15先上咁撚耐

致富近幾次都有小額嘅九五孖

一人一手，$2000升100%都係得$2000

分行電話好似易打啲

通常中銀幾時開孖？

要睇星期一 二
如果無 就真係唔開

係， 所以真係要諗下

孖咁多，息都蝕ma

唔係40 幾億咩？

集資4x 億算多

市值喎 200幾億唔細啦 集資先係40億 但都算大啦
你講緊熊仔就40億

唔該巴打

Thank you 巴打

係 所以唔抽了

耀才b1, 2400息, 照go

支持

耀才B組淨係孖得B1
有D on9

呢隻唔上B組就會好蝕?

呢隻唔孖B講撚咩
cash又難中
孖A得1-2手就屌鬼

根本呢隻係比B組玩

唔上B孖二百萬可能都係得一兩手

根本一定要孖b
明源雲2.0
根本執錢咁執

銀行抽啦

有d驚會唔會黑天鵝唔開孖。

開撚咗喇病貓

唔會，熱炒股9孖邊有可能俾1成貨你

幾厘

0.9
3M
1.1

Thx

獅子開左 安心晒

9孖搵bank算啦
至少95

所以做一手黨

睇下病貓開唔開埋車市

車市有邊到開

券商爆晒喇

借6日？

係

支銀 on99 仲未有

lm

會唔會銀行得大貓可以孖？
上次隻泡泡都係咁......

病貓b1ed

無記錯應該係7日

真係cls公司 d濕鳩垃圾就俾你95孖上B驚你唔死咁
大野就9孖爆哂仲要同佢乞咁先俾個A尾你孖下

幾錢息?

泡泡中銀都有開, 只係遲過大貓開

0.9％, $85x
但耀9都用左＄2600

恒生都未有.

恒生真係無定向, 唔信佢開唔開
中銀應該就會開

*知

有銀行梗係孖銀行
收費平不在話下，唔存在無貨借

真係怕佢唔開
上次泡泡都唔開....

恒生寫明無提供喎
唔駛諗啦

輝立大野連B組第1格都要乞佢先有，成日淨係得A尾俾人，叫依間野執咗佢啦

恒生就算啦息又貴, 大貓中銀啦

點解分兩邊？暗盤?

都唔知恒生攪咩 咩都無.

第一日已出了一千億孖

抽兩手。啲錢仲係JDH到 蟹緊

唔知銀行有無車&熊孖展，
無嘅話抽多一格醫渡 + 現金少少車&熊算，
反正現金抽車&熊應該唔易中。

醫渡在前吳奇龍無咩值得margin
有錢分2張醫渡好過

想知道仲有邊度有九五孖

熊都仲容易啲，車應該真係好難

1月群魔亂舞，經驗黎講最熱個3隻，輸極有限

車/草/雲

招銀早上好似有

即係唔夠熱

影視股往績真係好差，1740 9958依家都唔知深潛幾多成

熊真係抽黎暗盤抽，冇長揸嘅價值！1740係當年嘅ipo股皇，但而家直插冇水花

我前排先發現屋企人有1手 1740 IPO 到依家。

頂！當日佢唔用最高定價招股，算有良心
當日你放賺唔少，今日睇佢插到0.1xx
呢類影視股真係炒炒賣氣氛，唔可以長揸
簡單兩個字：垃圾

772個3生3世十里銀灘

匯豐今年繼續免IPO手續費

咁都留意到
佢係咪0:00轉

食屎狗匯豐唔俾我上網抽 問佢點解 d staff話行政理由叫我電話抽俾100$
屌你老母on99

度度都4厘啦

車市孖展病貓叫你遲啲再嚟睇喎

好遲開，印象中得一日俾你決定
而我係無孖到b組

我都係 好撚嬲

匯豐係傻架
我用幾個人頭抽 有個永遠只可以打電話抽
有個2020年所有都網上抽到 突然呢隻變左要打電話抽

去分行問過都冇鳩用 只係答內部原因
有個分行職員仲仆街 同我講匯豐永遠做唔到我生意架啦 打電話都唔會抽到

good news

德政

好似全部都係咁

成班staff on99咁聽完都解釋唔到淨係話正常係抽到 執柒左佢啦

咁點解仲要用？

咁鬼孖咩鬼 得2000一手

個職員新一年搏開年？

大貓d錢會唔會比人借哂？
截之前有冇得孖

好似有試過借晒
但睇上面講好多人唔比網上孖展，唔知咩事
如果唔得咁我過番其他行抽算

錢要6號先集齊到, 好驚到時HSBC上網孖唔到收皮

我同事都係咁，
依家要電話$100,
個電話仲唔算易打。

抽左70萬股

學生哥冇咁多搞到唔上唔落

0.3% =2-3手

忘巴屌唔屌劉 cc隻稻草熊

無咩意思，錢得咁多

幾時冇晒架？昨日唔係仲有咩？

$2000一手，唔好晒時間，升100%都係執$2000
拎100K求其炒幾日都執幾千啦

咁你發咗達未?

呢D各有各玩啦
2邊都玩就最好

依隻d錢留俾我贏，你去拎100k求其炒執幾千

$2000一手升得少又真係冇肉食

窮閪就1手當抽獎，不嬲要贏錢要上b組
孖得個100手個班就不要浪費時間

唔俾抽B組？

大部份券商係咪淨係比孖B1

100k all in tesla

咪係， 同意。

係呀IPO真係嘥時間㗎

一通抽飛會照收息同手續費

#lightbulb#lm

[url]b3可能中多啲[/url]

忘兄孖左未？
定係等中銀？

星期一無咪含淚去大貓

同意
呢隻抽一手算

有無人玩埋稻草熊

車/草 一手左 中左先同大家討論輸左幾多

即係all in 醫渡?

你岩，大家唔好抽，真係哂時間

無謂浪費時間，2條b

呢隻唔識睇
堆明星空群出動造勢唔覺係好事
支牛討論區又多打手
支牛仲淨番50億孖展額

有，因為連登仔唔抽

娛樂系股諗唔到咩破壞性發展
純粹炒市場情緒

依家high到爆想輸都難得醫渡雲

影分身ac唔計
仲有錢盡抽， 今次無jd泡泡藍月選擇困難

黑馬我覺得會有 一係車一係熊

諗起劉嘉玲有份果隻艾德韋宣, 垃圾到

要楝都係車，saas>娛樂

都啱 睇下下星期車仲有冇得孖

好熱門，已在大貓孖B6襯下熱鬧。

真係咁易，個個唔洗返工啦

間野蝕錢既 又係騙子集團

抽咗飛仲點計息

真，唔好抽

一入飛就扣左
唔會退

醫渡allin
草同車 影分身一手 中左先講輸錢

無用過牛牛抽
中銀 citi一定無交名

清諗住allin B幾

2條b

2條b1

3個AC各抽一手

得一注一條B3點睇

6618 90盤價 盤前放哂
一個月內升到100% 做到180-200蚊

可以做到零成本法

909差少少就到100% 做到零成本法 可惜我7月 On99 冇留意IPO

我今次一定抽抽抽抽

你講緊醫渡雲、明星熊、定係車?

呢三隻同一日暗盤、上市。 請問可以點樣一眼關三，同人鬧手速沽貨套現？

B8 係幾多本？

兩球幾呀清，係米想孖

兩球本金？
孖唔起了

孖B1應該中到8-10手啩

分2條b1 應該會中得多d

應該無jd health咁癲
預b頭530萬0.6%
3萬2貨 ~12手

第一日放晒定點?

開左先講啦

冇乜可能有12手......
睇個款都會超1200-1500倍左右
我估B頭有0.4%已經算唔差

最差2條b1飛

咁理想

呢隻一定有，開市冇兩倍即刻追，過硬千億

我覺得仲癲過JDH, 我預B頭0.4%
B中 0.32-0.35%左右

當抽下獎咪算囉⋯⋯

B組都好多大戶，睇來AB組都好難搵食

醫渡雲， 炒一浸上去又極快散貨

暫時我網上見到 個個都話好，點解係騙子集團？ 因為蝕錢？

愈來愈難中

B點都仲好過A嘅
睇個款佢都係想益一手黨，分分鐘A尾都係得兩三手

拉大貧富差距

呢度有冇人試過同名銀行+券行一齊抽都冇事

我估凍7000億，B頭0.3%.
一倍應該唔難，但B 頭一倍都唔係好有肉食

媽咪麵抽唔抽

牙婆都知會怒升既野係搶手

唔抽啦 一手咁細

今次冇黑馬 屌
煙泡泡V仔

6手一倍都有皮半嘅

車市？

想太公分豬肉

點解中銀同恆生仲未有得孖 匯豐都開

呢隻點同明源雲比....
明源雲比上年賺多咗一倍
呢隻就年年蝕錢 已億計

因為唔想你抽

俾盡0.4%

隻熊牛牛50億margin任上，唔係好事

物流股同個隻設備有冇人抽？

大貓係咪冇一隻開孖

2129
都已經近200倍

醫渡開左啦喎。

2129 2153

恒生寫左沒有提供啦

妖股+50 or -50

一開年就咁多隻ipo抽
好難揀 資金分配難搞
選擇困難症

個個都抽醫度雲，今次又要爆冷 同日上市仲有幾隻冇乜人抽

無人抽咪你去抽

會抽查，唔好搏

試過有事

支銀開唔開孖架

兩邊都取消？有冇戶口被取消埋 螞蟻果次比我中晒兩邊, 最後武士

有事未息照交,手續費照比,但兩邊都唔會比貨你

唔知d中型bank 開唔開車市，
唔開就抽多d e道算。

希望行山銀行聽日會開啦

佢有個cut off
11點前出指令應該都係即日到

[Member]個人經驗係第2日[/member]

星期一都無就唔好諗，去巨貓

今次最多抽兩隻算數，當買六合彩囉。中就中唔中就算，咁多隻一齊上唔想再遇到妖股喇。

全中

有無人諗住長揸 長遠睇好似有得做

睇分到幾多再講喇

牛牛肯定做包銷，夾硬要谷大條數
但又無人想抽呢隻

淨咁多額 唔敢孖

其實熊唔算少人孖, 係牛牛自己做得柒, 比成100億佢, 搞到好似無人想要咁.

邊兩隻

諗緊抽幾多手

一手黨有無機會
好似螞蟻咁

輝立兩隻都無得孖

中銀快啲有plzzzzz

隻麥迪突然超咁多
想一手摸鳩佢

報左錯數
輝立 77億 改返 7700萬。

boc 1.2pa暫時滿額

咁快搶晒，定一上就係咁

應該未開始

咪撚嚇我丫嘛
幾驚大大間銀行都要搶咁on9

d錢比9600 hold住左

聽日出返可以margin

btw中銀已ok各位上牙

Thanks 已狗衝

goooo

即係中銀淨做一隻孖？？
無證券行既咪即係all in 一隻算？

奇隆 牛牛有國際配售

咁伏嘅

你懂的...

獅子 車 變左 “沒有提供新股認購貸款服務。”

咁細隻 預佢唔開啦

大家要揀車定熊？

中金我淨係諗起先聲

做壞自己個名,何必呢

Bear

恒生係未真係唔開
我要轉錢去中銀 😵😵

Citi ipo仲洗唔洗手續費

垃圾大貓唔開車孖

大貓唔開, 兇兆........

V嗰陣有開？

No

其實細股大喵不嬲唔開

點轉錢過去最快？

牛牛仲有50億任篤 國配都開埋
好嘢留番俾大家

轉數快

點解我一次最多轉得50k咁少

調高上限 & 加做 已登記收款人
我轉到100萬。

留名等睇抽10萬股先穩中一手，一手中籤得1%。

隨時人人一手，就算抽到十手八手，升五成都冇肉食，鎖住D資金，如果呢幾日市旺，其他股上落可能唔止

AB各有3十幾萬手 邊可能咁難

隔離隻1490就真係有可能一手中籤1%

問過恒生話唔開
我用支票轉左錢去中銀

呢度好多有錢人, 有一舊錢專用黎抽新股
唔係拎黎炒上炒落

一向建議有心水嘅人唔好抽IPO 。

有心水All in Tesla一日都搵到
仲要比銀行鎖住啲錢咩

輸左你賠俾我？

炒tesla 一日都50% 傻既先玩ipo 係未先？

500% 孖盡再全倉末日call

跟面神買9988 牛咪算

講到冇風險咁
痴媽根

依到個個b組上孖
佢少少地拎50萬買2800 都當佢講真

無大貓加持....個個瞓身咁勇??

邊位大貓，老貓就驚

邊隻？車？

CHECK 返獅子有開孖.......輸極有限......可以ALL IN

獅子係信號?

醫渡雲ipo都驚，一係跟麵神買9988牛
一係拎返d錢做定期

巴打抽咁耐有冇試過要補孖

再講多次 Vesync同榮昌大貓都冇開孖

呢個post新手指數黑色 仆街了

我有補過
第一日大跌
坐到有錢賺先走

無 次次派零點幾

想B補孖好危下

上*

經過左咁多隻之後, 已經冇人理國唔國配啦

當年孖果隻 A組都要補

你望下超緊幾多

大貓開孖係唔輸錢既指標,
唔係賺大錢既指標, 你係咪IPO新手呀

今日試過打去分行，都係唔通
我去銀行抽算

當然啦
呢隻都唔夠貨分
無可能要補啦

未試過用ib抽 想問下用ib抽有無得孖？
有得孖嘅話，佢 ipo 嘅margin 同你正股d margin 係咪分開計？即係你孖左黎抽新股唔會因為跌市斬你正股倉？

耀才仲有冇得孖？

有...

大貓係咪截左孖？

多謝巴打

買左v 字頭個隻電器股
無揀呢隻

真係冇左
快到咁...

遲下會唔會開返

希望開返， 我未落，
無就去中銀

已經俾咗三日半大家

妖........細貓又唔開
有生意都唔做

今晚落中銀飛廢事夜長夢多

而家落喇 今晚屌美股

屌！！仲諗住抽B4，今日先去入票
屌屌屌

會唔會加額

下頂..
想即刻搞返個中銀投資戶口

螞蟻借極都仲有
呢隻咁快落第一次閘
睇黎好旺下
B頭0.3都未必有

開晒2邊無壞， 依定無min balance

螞蟻佢有心做promotion,
所以會多d錢借嘅。

大貓上限2千 中銀上限3千

屌呀 未孖 大貓咩事

孖咗1個b1咋 唔好咁快截

咁快截左

大家大貓係無得禁孖展 定係禁左過唔到

冇得禁

無得禁

行山仲唔開, 廢撚到

隻車可能A尾得1+1

一手細, 大陸西全攻A頭搏派20-30%

大貓本身禁緊有孖 去到confirm話唔成功
而家變埋無得揀貸款
我落中銀唔等了

應該唔開架啦

屋企人戶口落左中銀B2，
等聽日睇下獅子咩情況。

銀行mar有無早截過

有

中銀唔知夠唔夠水

乙組要幾多股

20000

20萬, 少咗個0

國家大把錢

嗰陣為左螞蟻 將另一隻醫療股無開孖
陷家產第一次孖展輸錢竟然輸喺螞蟻度

題外話，今朝見倒華盛通寫2159暫時超400倍，依家又變返25倍系統錯誤定啲人抽飛

呢隻咁爆，抽400手都唔知穩唔穩到1手

，老閪都抽

入錯數

ant b頭都有9手0.6%

會唔會歷史新低中簽率

要睇埋個莊點派
殺大A就一定
睇下益唔益1手狗

可能得0.1%輸息都輸死

獅子開返孖了

點解咁鐘意殺大A

B就算超3000倍+劃一分派，都仲有0.16%中籤率，B頭都有3手

中咪又係俾一手你

驚閪咩

飛已上，仲要起夠雙飛

連手續費要放幾多cash?

我果啲比6618 hold住我

唔會有
你見到freeze左D錢就應該係confirm

1x手 走唔到 一走即蝕到仆街

幾錢入啊?6618我IPO 102就放左

炒ipo唔係睇食唔食到落尾，而係每張飛都贏錢走

平均價156.8 ipo有一手141果陣放左

我都113走哂
港股戶口只會抽ipo
抽中有水位即放,唔會hold

炒得耐就會有呢個覺悟

當港女ipo雞咁屌
爽完就走

中出即飛，留精不留情

熊同車博唔博得過

D大陸人下下抽IPO幾十個ACCOUNT抽, 抽條毛咩

三隻抽曬, 中左再算

我自己都睇化左
唔夠錢 唯有quit game買tsla

中銀好似爆左孖

世界末日
可以唔會再開

醫車兩隻

第一次爆定第二次？

應該第一次

支銀竟然爆咗

hsbc 堅爆左?..仲會唔會補..

睇見新妞派彩, 實在太恐怖, A組人踩人。B組派到傻左。

依度都係落一條B4飛算鳩數, 博好分過2條B1。

咁派似爆升格局

其實上一次係大貓孖蟻撻Q,息都蝕埋,今次唔敢係大貓孖盡。

新妞保賤人係處子之身,睇真人show表演處男點同新妞破處。

7-8千億
汁5千當嬴

超到咁，夠pop學毛記咁炒多個零

A尾超慘

依家ipo玩到要影分身1手/b組

香港人+窮系食屎

向下炒都大把人乖乖交返貨出黎啦

仆街，支行開返一陣又爆

超到咁，d貨散到咁
邊個同你向下炒

雖然唔啱聽,但字字鏗鏘。

不了

一張B 2萬貨都無
炒碌撚咩

無知一問，成日講B仔B仔
幾多先做到B

邊度仲有額

一般黎講係超過5m

車個隻得唔得架

仲有邊隻好抽

唔知會唔會再開添

銀行爆孖，依鋪想窮都難

下次銀行開孖都係要早d落。

班BANKER 食緊飯啫

抽10手當玩下

希望中1手汁500當飲茶

無可能得2成

中銀開一陣又爆左

6號截孖展
15號上市
成十日息咁多

幾時開左

ching 你真係新手黎，點計10日架
今次8日息only

冇留意TIM
抽
講到好似明源雲咁

1點零見到app有得禁
但果陣我d錢未到
而家又見佢話滿左

你孖幾多
啱啱禁都見到仲有

7日息

開返

想問要抽幾多錢先有一手？

最平2656.5 但唔一定中

B頭唔知有無一皮執

首日放應該無啦........

京東首日B頭都無一萬執啦

350股70上 110賣

40x350=14000 銀行孖展1千5,點會無

點解會用中銀IPO? 匯豐唔洗手續費，中銀要收100，都唔識做生意嘅

利申：學生黨之前唔識野，用住中銀抽先，過幾日得閒開匯豐戶口

都幾有特色

呢度講緊抽幾多條B
你覺得會care $100?

冇撚額呀 支牛剩番嗰40億調咗去車

驚無得借多d

呢度個個幾球本金孖㗎大哥

B 要幾錢先入到
二十萬夠唔夠？

B都要鬥多人頭

孖一萬次就慳到一百萬

95%
都要26萬幾

正常 俾盡你每張b1 2萬貨

中銀 max 借 3000萬
HSBC max 借 2000萬

獅子係咪凍左錢就成功？
本身預多$100 結餘,
但原來計錯左數凍完得返$0.22

之前都係咁，去分行小爆個經理，之後解鎖

一開市94.5賣狗左
利申：B頭

你係唔係林鄭呀？
咁梗係做唔到你生意啦

連登仔講一套做一套
口講撐手足
抽IPO用中銀富途

我都係想講窮有窮玩啫，有錢人另有玩法啦

一向建議手足不問價掃282 支持黎志英手足

CLS all in

小心呀
財經台好多富途黃絲架

HSBC 個戶口平時keep $100
真係for IPO only.

獅子㩒完孖展冇通知冇 email 既 是咪正常?

係咩都無架

想請問中銀咩息口

1.2

抽五手算

呢隻似cap水老千股，要暗盤鬥快走。

車市耀才仲有冇額？

500手，有無機會中2手

新妞同醫渡雲無得比

50手

想問大貓點check番抽左ipo？
按完ipo申請又好似無凍我錢咁

新妞同熊呀

抽B都要升2成先有肉食

應該無地方睇得返，
所以次次都要cap 申請編號個圖。

你會唔會office hour 後先㩒？
係就第二朝先check 到凍左錢。

熊仔中左先同大家討論劉cc臭不臭

400手，中2手係咪要還神

0.3% 1-2手

抽15手中唔中到一手

窮既仲學人有咩要求

我有50萬cash係咪可以借九成孖展上B組呀？

抽15 不如抽一手好過

五十幾萬先夠

點解恆生冇扣數

抽唔抽埋其他幾隻

原本冇諗住孖點知今日會超額認構咁多

等破發

52-53萬

仲有兩日好可能超成千倍，唔孖B組點抽先好？

現金抽係咪無可能中到一手

150-200

起碼1500倍

做好事多可能有機會

1中1係連登仔特技

呢隻俾你中得1手就算倍升都係賺得2千幾蚊。
400都穩唔到中1
所以仲應唔應該鎖晒啲彈藥係度?
可能抽幾手搏下運氣先係最好選擇

1手免費當抽獎

想請問中銀孖展係咪爆哂
確定之後話系統錯誤 叫我打去cs
cs打極唔通

過哂鐘啦

all in Bili
三個月後唔使抽

中銀開番，利申6點幾入左2飛

同事打電話去lazy lion 申請又話爆左

咁驚醫渡抽飛未

日日都爆
仲開唔開返？

個CS 淨係叫佢遲d再試，
佢又係果d俾人block 左網上申請嘅苦主。

呢round落咗
醫 55M
Legion B +A
車 B

上唔上熊

唔上熊

有95孖我會諗, 不過手頭上啲公司全部都無, 放棄咗

孖唔到, 唯有做一手黨

抽10手同20手係咪冇分別

數學上有，實際上你好1手狗少少

分開筆cash抽2隻會仲好？

5% 抽2次
同7%抽1次既分別

5同7點計出黎 分一半唔係應該獨立一隻機會率少一半？

點計percentage

現金100手 中唔中到1手

會唔會好似新紐科技咁廢

用牛牛孖其他兩隻細股小心 富途友連中兩次伏 下隻開唔會拉得太高

會

準備破發

好驚 要快啲抽飛先得

“我勸你早點歸去 你說你不想歸去”

我打算現金抽500手，點都有1手掛

今日新紐咁樣抽飛先

岩岩打比經紀

抽飛

好驚好驚

500應該有穩中。

一手$2600

點升都無肉食

麥迪衛康,熊 & 車大家有冇抽?

連登有肉食既標準係賺一個M記加大餐

新紐d錢今日先返到銀行，但又唔開孖

正呀 麥記加大

支那有冇新股抽？
點解落晒來抽？

隻麥仔會唔會係黑馬？

同六合彩一樣難中

呢隻財演唔係好推
未落飛抽

有錢就多條醫渡b

支那d 新股抽法好似好鳩，唔係抽得多就會中，講運

一通暗盤係咪成日西？

截抽未 聽日deadline?

新紐輝立trade緊4.5時
一通仲有$5成交
一時時

個個都爭住去認購醫度雲， 其實我想知 呢個宮女士（36歲、董事長、首席执行官、始創人）在投行資歷深， 而且職位不高。 她是如何搖身一變創立醫渡雲？ 能力如何？

紅三代

即係邊個政、商紅三代家族呀？ 依家企錯邊好容易領嘢。
同埋之前好多人吹水話自己家人係國家領導人 嚟呃錢。

這位宮女士的學歷、工作履歷，在投行也只是中、低級職員， 之後的履歷都不是實際的。 很擔心她的能力

咁多人炒新股懶尻醒睇基本面
志在抽中第一日就放賺千幾兩千蚊之嘛
要研究睇佢上完市第一份財報先算啦

紅三代係咁, 都係靠父幹.
靠佢自己點有可能有咁多大醫院客同基石?
根本仲有大老板係後面.

富二代黎㗎

放心 香港2022-2023都會變呢種玩法

預1800-2000倍margin

超額

贏家只有銀行

孖展期縮短至1-2日
變相係人都孖得起
多左人孖咪變相難中
其實唔係好事

少左分身黨 睇邊個錢多

其實2睇
改制後野野要頭槌先搵到食
係更難玩

抽一手麥迪

睇錢多都公平過鬥人頭多

抽幾多手好 一手同十手有無分別？ 有無ching 知道一手中籤率幾多呢？

抽左4手同佢博命

1手咪得1%中

1-10手分別唔大啦

其實而家唔係仲有一手分身黨咩
推人頭又有

應該唔會咁低

無咁低呀嘛

公布未

啱啱截止

應該1800-2000倍超購

E道，車，熊

CLS

超咁多
B 組會唔會冇肉食？

又話跟身分證只可以抽一次 咁撚多倍一手抽嚟都冇意思

點分個莊話事

抽一手

b1 2千手 0.4% 俾8手 你好樂觀

呢隻咁少錢一手，真係預第一日50%

8手我ok

真心膠？

之前預0.6%12手，你老尾，大陸仔日日宣傳阻住我財自

有6手都開心
8手要壓撚到個B尾好慘烈先有少少機會

A尾有冇3手？

要睇佢點派，好似9600咁當a尾係狗你就仆街

穩3機會不大, 隨非肯大壓A頭.

農夫山泉 B1 0.28%

我諗今次差唔多，即係5 - 6手 。

Diu

夾個double都有萬5蚊執下

歐康維視 B1 0.29%
咁睇落 5 - 6手 真係合理預測。

希望堆影分身中返手幫補下

唔入B真係屎都無得食

who knows

最近想開多個有95/97孖抽IPO, 請問邊間好, 有冇ching 俾啲意見

隔離跌吉班撚樣叫人唔好咁做
唔知係咪影響到佢地搵食呢

咁你揾隻無人抽既試下 3個同時抽，無dq中到一手咪代表無事

佢用acct number 抽 唔洗驚

有幾多戶

200手中唔中到1

上次輝立唔小心細孖唔記得抽番走，中jdh多左一手

9成黃表ipo唔交id

有排啦

師兄，咁搏呀。 如果抖音嚟上市， 咁我咪要問大耳窿借錢？

富途認購額第3位

1 螞蟻
2 農夫

按埋層樓孖爆佢啦

邊間有97孖？

借左1球財仔loan玩,再95孖
fat fat

請問咩叫95/97 孖？

20 倍 33 倍

醫渡定京東健康難抽d

事後睇京東健康唔難抽中1手。

除左快手仲有微創心通
呢個應該都係過年前上
出晒優先認購通告

農曆新年前仍然精彩。

所以都係等醫渡有結果先可以比較到

痴埋一齊上又趕住投胎

最怕到時銀行又唔開孖

唔洗啦 呢到好多乙頭巴

上限定價

“大戶”又有入飛

阿仕特朗金融()公布，申請認購20萬股醫渡科技()上市股份，涉資530萬元。(ic/da)~ 阿思達克財經新聞

阿仕特朗金融 連登仔都孖得多過佢

以後人人都係B

有額就係...

我當佢中到5手, 升一倍好未

一間上市公司同人講賺左萬零蚊

蝕左仲比人鞭屍

1分鐘無哂變30秒無哂

富途息好貴

我都孖佢double

“大戶”佢唔係隻隻都認購架

大戶就直接同個莊攞飛喇

假以時日，成為香港巴郡

其實老散都可以拎placing貨
人地肯幫手可能都拎到

識果班人咪得，唔通阿豬阿狗都拎到咩，係就唔晒抽喇，個個直接拎貨算

大灣區領先的商業運營服務供應商星盛商業管理準備上市。消息人士表示，公司已通過上市聆訊，計劃集資約1.5億美元（約11.7億港元）。聯席保薦人為建銀及中信建投。

內地癌症早期篩查產品製造商諾輝健康科技擬香港上市，據外電報道，下周進行上市聆訊，公司計劃集資約3億美元（約23.4億港元），高盛、瑞銀為聯席保薦人。

一堆辣殺

垃圾又如何
而家想抽中垃圾都唔易

快左幾倍速

我抽

大貓1.1%
平時恆生新股孖幾多年利?

預計幾多手可以穩中一？

估大概幾70到80

得唔得。。。等我仲孖左100手

今日睇youtube 有條友話起碼有35%喎，B1可能要去到藍月亮咁派，或者升1倍啦，先好似有D肉食。睇泥又係無咩肉食既孖展。

你睇D 3號出既片有7用咩

你咪玩啦

連登仔一中一

啱呀

用15 SP 發動“必中”精神指令

1中1 咁細隻升1倍都無撚用啦

唔抽b根本無撚用

2千6 你唔要俾我

一開市追

經濟日報：

醫渡科技2158上限定價 （上限 $ 26.3）
稻草熊擬定價5.88元 （上限 $ 6.16）
網上車市擬定價1.23元 （上限 $ 1.28）

訂價唔係上限基本上=

車市超都咁都唔上限

京東健康已經比醫渡帶起左

另外兩隻無抽

打算開市不問價掃

三隻抽哂，頂

Same
仆街了

兩千幾蚊點會冇用？

有水位

雲想之前 唔係上限 首日都升好多

Yes玩撚完了
有無場外交易otc 幫手接貨

只係孖左醫渡
另外兩隻抽中先算

大伏

連暗
$55
$5.2
$1.1

正式開市
$24
$8.5
$2.1

富途拎左7號牌
而家可以收其他行家暗盤order

醫渡點都唔會衰......掛

唔蝕息都偷笑啦 我暗盤掛高2成 希望有人接貨

睇下點樣派法啦最重要係睇啲大戶想點玩。

講咩都冇用，抽中先算

掛15%，希望走到

草熊中左先同大家圍爐哭喪輸幾多

呢幾隻算好啦。上次隻9600新妞科技招股期仲長，莊家分明睇死班人驚蝕息第一日不問價走人，第一日就真係破發人踩人。

呢隻都中呀平手暗盤放比大家

香討傳B1 約6手
A尾2-3

B 頭連1000股都無

【明報專訊】騰訊控股（0700）有份投資的新興券商富途證券近年積極在港拓展業務，與傳統本地券商鬥得難分難解，其中新股更成重點市場。富途昨日宣布，獲證監批准其所持的「7號牌」解除限制，意味旗下新股暗盤不再只服務自家客戶，將可接入第三方券行交易。富途金融及企業服務總裁鄔必偉表示，無法判斷接入其他券商參與，會否影響富途暗盤「高收市價」優勢，但相信公司擁有技術優勢，不擔心券商新股市場競爭變得更加激烈。

現時本地券商主要有四家新股暗盤供應商，包括輝立、富途、耀才及新浪旗下的華盛通，其中輝立暗盤最早推出服務，目前亦有第三方採用其服務，平時成交量亦最多，其後耀才加入「戰場」。由於新股暗盤交易透過不同券商內部系統報價對盤，在客戶基礎不同下，成交價也往往有一定差異，富途暗盤成交價一般偏高。

已備證監會7牌照 3號牌「最難拎」
以去年熱門新股為例， Vesync（2148）於其他暗盤升幅67%，於富途則升74%。值得一提的是，該行暗盤亦成為喪炒細價股暗盤樂園，例如細價股China New Energy（1156），於其他暗盤平收或升三成，於富途則飈升一倍（見附表）。

富途昨日於社交媒體發文稱，公司現時已經具備證監會10類常見牌照中的7類，包括第1、2、3、4、5、7、9號牌，涵蓋證券期貨及外匯交易，提供投資意見，以及資產管理等服務。

公司表示，本次新獲取的槓桿式外匯交易牌照、即3號牌是所有牌照中「最難拎」，截至去年9月，本港僅有39家持牌法團，因外匯交易風險更高，從而資本要求亦更高。

鄔必偉昨日回覆查詢時表示，早前富途獲批7號牌時有一定限制，相信是監管機構希望待公司業務成熟，再逐步放寬，本次則於新年之前收到證監會批准，確認取消限制。

無懼競爭 盼穩定順暢交易取勝
他表示，公司現仍要就此做一些技術及合規工作，暫未接洽任何券行商討暗盤合作事宜，而具體推出第三方暗盤時間，亦要視乎技術工作進度。

他說，暫時無法判斷接入其他券商後，富途會否失去暗盤高成交價的優勢。

富途看好今年新股市場
他強調，相信公司的技術一向較同行領先，將來會以穩定及順暢的交易服務取勝，並不擔憂同業競爭。

他又表示，對今年新股市場持股樂觀態度，相信客戶對新股仍有很大熱情。

本身諗住10手咁大撚頭

今日開始？

0.3% 好撚絕望

正路都要時間set up 先開通

希望中到廿手

牛牛有埋7號牌
來緊牛牛應該好快打底輝立

2條b1 12-15手 絕望中

以後冇吉凶指標睇啦

希望升100%up 救返啲

都無乜肉食
拎筆錢求9其買隻股都升10幾20%
輸哂機會成本

求其買Tesla都贏

求9其買隻股又唔係賺梗既

呢隻第一日起碼過100%？

咁你咪去200% 求其孖展炒隻

得皮幾貨咁撚少
證券行孖都3,4k息
升3成先打得和

好緊張 人生第一張b

隻醫渡雲落注落得重手左

大户

暗盤走冇得輸

個萬令2萬既貨，有咩好緊張

驚帶大家搭沉船

輕輕一推

聽日3張成績表

B 頭分得一萬蚊貨真係冇壓力

升個200% 差就唔多

之前隻醫療金融概念股9600啱啱重插。

借1球財仔再95, 即係TOTAL 抽2千萬
依家O的熱門股當中0.5%
咁即係中10萬貨
未必無得賺,不過FATFAT點都講唔上

記得聽日2158 原價止蝕

佢係講求9買隻升左的股票

抽二千萬中0.5你就想

0.25 俾盡

只是假設, 我知無可能

$醫渡科技()$ 據悉市場消息，今日機構投資者在OTC暗盤市場連續以每股67港幣價格購入醫渡科技，相比其IPO定價26.3港幣溢價154%，由於近兩週市場行情高漲，機構OTC暗盤市場掃貨情緒超預期踴躍。

from 牛牛，冇link

打個8折都正

fake new

我唔貪心 一倍就夠

聽下就算

今晚可以自HIGH

韮菜

吹到大一大

幾時派彩

吹到$167都得

依隻100% 直接做零成本SH 1個月

154% 即出2手

忘巴重注喎

100% 俾6手你咪賣3手

收到

係咪今日派彩？

朋友索料都係做緊48到
真係任吹無後果

我都聽到真係有風收的人話做48

80%-100% 合理d

屌你154% 我即allout

經濟日報

又嚟，上次泡泡吹到百二蚊！依家啲報紙佬上網炒新聞又唔分真假

上次泡泡經濟日報97 蚊 無上到120

清唔計息？150減三手先合理好似

1200 蚊

有source

B頭有冇10手

應該得6手左右

上次都有quote 泡泡$9x 個news，
開心下。

幾點公布結果？

聽日喎

聽日幾點？

泡泡最後真係好上97

大神 幾多b

第一次hsbc孖
想問係咪多數下午先會收到msg？

定放入床下底, 一兩年後拎番黎睇

Thanks 唔會遲過聽日暗盤？

唔關你事
銀行冇暗盤

正常唔會的, lunch左右就msg通知

人地想知中幾多, 暗盤再追唔得咩

想幾時派彩嗰啲我真係屌你老母
咁都問得出

新手太多

新手玩得仲癲
我朋友新玩就已經話上b

正常上b, 因為贏梗

劉cc下海都無用

暗盤都未開已經爆post
開左2

同我推爆佢
諗起之前d新股，大家抽左都無出聲

兩ac抽左廿手

好撚顛
幾時公布都要問
新手指數高到

係 暗盤打算入啲試試

暗盤追的ching, 小心係農夫翻版
農夫當時的氣氛同而家好似

農夫宜家高到

係咪必賺

真的牛B了

當時農夫暗盤40樓上
坐2個月先上得返

唔知道中簽率如何

難

8手就算啦

好似吹到過百手中一

想知幾點公佈
利申：未抽過ipo

屌那星，揀錯左股數，抽左A組尾

可信性高，山泉70萬份，佢百3萬

睇少左d a中，少過1手，咁係假

用$167買咗1手

死啦抽左一百手 好驚跌 咁我一百手變曬蟹貨

最多咪輸晒2千6

作果條友唔識計數。

8手 就收皮啦
你無抽100-200都唔會中